大家如果有一日發咗達會做啲乜野？？

雖然應該會大把人講買車買樓叫雞之類，但都希望聽到啲特別野

我講先，我會請人綠化非洲沙漠，收購tvb，買一次版權整capcom vs snk3呢隻game

養狗 因為好寂寞

養貓旅遊食野 ...算啦

買個島仔開發佢變成我心目中既樂園

返工

買隊波買下

其實都會照常番工

正常生活，不升職，不進取

辭職，學外語、學揸車、學游泳、移民

點為之發達先，
中一億六合彩都買唔起tvb

好似ig啲囡囡咁
日日旅行 做gym high tea 打卡

執行正義

移民

發達還發達
無野做都會好悶
可以打份風流工
學下自己有興趣既野
買一架代步既車
養番隻狗
夢想生活

起學校，番大陸義教。順道培養公民意識，與其避或者排人地，不如提升人地。

學好d英文 搬去廚神Gordon 果邊 跟佢學廚

考哂所有起樓需要嘅專業資格，買地，拉水電，自己畫圖，買埋重型機械自己揸，挖地打椿到裝修所有工作自己單拖包辦
中途有野唔識就放低去學兩年師學下點做

一手一腳起自己間屋出嚟

除咗法律野啦，法律問題搵律師搞

買個島, 用太陽能/風力發電, 自給自足, 與大自然共存
得閒釣吓魚, 騎吓馬咁, 思考吓人生
玩到悶悶地就去吓旅行, 過返D現代人嘅生活
最重要係唔駛返工, 唔駛睇人臉色, 朝朝可以瞓到自然醒

開間公司返公

其實唔洗憂，做自己鍾意既野已經夠哂。

即刻屌個𡃁模先

創業 旅行 買層大樓比父母

課金 好快就要返去打工

出現了
發達唔返工好悶

辭職。考試(我夢想)， 學車。揾d小本既野投資下。跟住做廢青

返工 諗唔到有錢冇工返果種樂趣

免費幫腦細打工 每日ot到第2日

升官 之後死老婆

日日Jav

O係落後地區攪足球隊,攪青訓,幫助當地人用足球脫貧

日日上連登撚下D扮有錢既窮L

係公司附近買個單位，日日ot都唔怕番唔到屋企，打風都無阻開工

日日ot都12點

到

陰尻D高官貪污

安置好家人之後,自己去出家.

同你種淨係識吃喝玩樂既人講晒鳩氣
窮撚思想
抵你成世唔發達

開間動畫公司，請班人嚟出產香港動畫

開間公司,比好福利員工

有撐過我嘅財經台巴打續個派錢

搵份自己有興趣嘅工
或者唔打工 讀返自己想讀嘅科
其實錢都係俾你多d自由咁解 唔使用時間換生活費 追尋夢想

去外國買個島，做島主

旅居

讀書

做仆街炒貴生活用品/發死人財/災難財